Projekt wykonywany na zaliczenie przedmiotu *"Analiza i wizualizacja danych"* oceniony na ocenę 5. Został wynokany w języku R z użyciem pakietu shiny.

W swoim projekcie wykorzystałam dane uzyskane ze strony Głównego Urzędu Statystycznego. Wykorzystałam dane pochodzące z dokumentu „Szkoły wyższe i ich finanse w roku 2015” a także dokumenty z danymi z lat 2010-12. Na ich podstawie stworzyłam  2 programy, z których uzyskałam 17 wykresów obrazującymi różne zestawienia tych danych (np. liczba studentów na I roku studiów wg różnych uczelni w Polsce). Pliki z programem zamieszczone są w dwóch folderach myApp(dotyczą szkolnictwa wyższego w Polsce) i myApp2 (szkolnictwo wyższe w Europie).